【聖誕節】仙人又寄聖誕卡

嚟到2018年嘅聖誕節，仙人又想寄聖誕卡比大家 今年仲會喺每張聖誕卡內夾張AV女優卡 大家記得下年支持CableAV

G持

填了

名已留 仙人好野

填左喇仙人
外國都會有架可
感謝仙人一直以來對大家既幫忙
多謝仙人幫大家渡過每一個晚上

填左

支持

已填

已填 希望仙人唔會串錯我個名

試下運氣

多謝仙人

填ed

支持cable av

填人哋地址，諗起佢收到個樣都好笑

祝樓主一生平安

支持仙人！

仙人 啪啪啪 仙人 啪啪啪

留名碰運氣

你唔係住北韓同伊朗就得

寄中原各分舖

我要櫻空毛毛av卡

Lm

要男優得唔得

留名

填了，多謝仙人

又留了地址和煩惱

填咗喇仙人
祝你一生平安